其實真心想做一件事，賣曬香港資產有千多萬，移民去英國做生意，想幫更多bno香港人或流亡手足

真心想做
因為想幫更加多15/16既香港人

只係有父幹有多個錢
你當投資又好咩都好

真係ff幻想過有無可能

例如開餐廳睇下有無做廚房手足
樓面呀

其實都請到唔小人

支持

有可能，根本就需要好多工作機會

其實香港人做野係勤力,真係搞生意請返自己人都算雙嬴

小心變龍門，幫人仲要俾人屌，俾人出賣，有個出賣者仲而加周圍呃黃絲錢

你現在就可以這樣做了。

唔係要請返一定數目當地人咩？

BNO visa咪計當地囉？

我唔係投資移民

請我ok?

開快餐靠外賣

香港大把人80年都去左開做呢d

但頂多一間五六個人手就夠

港式茶餐廳成本高

紫青爸
高登時已經睇緊你 估唔到要做埋連登仔老豆

之前睇過一篇文話留低嘅話有錢應該做生意

不過樓主係出走做

G持樓豬

支持
利申：bno窮拎

小心好似渣哥咁比龍門打手咬

同你情況差唔多
好多移民 只靠收租靠打扮工
大家好少討論做生意

講真大家都係走難......
依一代挨下 等下一代好D姐

現實D我自己又有著數又幫到人

唔鐘意咪走囉

我係見到黃律師既台灣保護傘
所以有咁既諗法

我冇BNO咁點

想救得多就日本開公司仔

成本平

有無其他地方可以去
或我簽你WORKING VISA

支持 但預左俾人鬧
btw寧願被人鬧都要幫到

去外國開港式茶餐廳 咪再用chinese 呢隻字

無bno
開完餐廳用工作visa留低得唔得

要14億人無錢開飯，好易㗎！
你一個人養佢哋？

上面大把錢，點解要花時間去搞香港人？

請我
股市輸到無錢

紫青爸
最怕係生意唔subtainable就仆街

同意
唔係咩 總有批人用手足之名呃飲呃食
出事時仲有班人幫拖 屌返人做咩唔比人呃 人地手足黎

我都有FF過 但我冇千幾萬
BTW 千幾萬實唔夠

做既話記得低調

好呀
支持你
但最重要係佢哋走到先

要加油
幾年後記得要請班放完監嘅手足

都係
但就真係請到最多人

請勿on9
15/16 代表佢地冇足夠決心走 唔係冇能力
如果你幫佢地 佢地嘅決心去左你嘅度
到時仆街/有意外 第一個賴你

香港人呢d德性 你唔係唔知啊
有能力自己唔走就咪撚幫
你直接幫d冇能力走嘅青年人 做擔保請佢地仲好

我都有幻想過

所以一定唔會當黃店
只係你做就做..
唔做就把就

英國搞快餐都要2-300萬港幣本

因為飽和度高

茶餐廳成本只會更高

人手係多少少,保守d最多先夠兩至四間

有興趣...做開廚

有一D啦

有D真係2公婆一個做廚房
一個打份普通工
好黃好想走
但2個英文都唔識隻
但佢老公手廚藝有10幾20年經驗

你話買起佢手藝囉
互相利用姐

支持 感謝

加油，支持你

唔洗小心 中意睇人仆街其實係香港人性格一部分不過經過呢一年 大家對香港人變成自己人先改善左 紫青巴有小朋友其實真係要走

真心
我知道一定好多陰暗面

但我真心相信走得既都知唔係去嘆世界
大家挨下

最想幫既係有小朋友既
想帶走多D 香港人後裔

真係FF想法囉

重點

紫青爸原來都係父幹撚

講真 請人實際過捐款
加油

同意

有資產嘅 就算走唔到住 都按盡層樓佢借港紙換美金 然後調去離岸 如果有100萬人咁做 嗰港元體系自動玩完

開餐廳咁大競爭
會唔會諗下其他生意

低調幫算啦
唔好咁張揚

紫青巧波
就係要呢d

呢樣係現在香港人應該做的事

青你調番轉黎講

1000萬 一家大細去到 都係勉勉強強

英國見，記得篤當地小粉紅藍屍鄉黑

支持紫青巴，不過有小朋友below 10歲個啲請盡快離開香港

咁就啱聽啦
唔好講咩幫幫聲 一買一賣兼送簽證 就係咁簡單
咁你就唔會對佢地有咩特別期望

我呢d社會lowlife就識大把人係香港呢個地獄掙扎 冇方法走
好撚睇唔過眼d人走到唔走係度無病呻吟
作為97後學生哥聽到恨不得親手送佢入懲教陪手足 唔洗再1516日日叫春

支持呀，好多冇BNO 嘅手足唯一得working visa 可以離開香港

未知走唔走到，但都多謝你為手足諗多一步

開雪糕鋪攞正牌食老婆盒雪糕

想想想
做你就做 唔好鳩噏

唔好太過為做而做
諗好左有咩係賺到錢先去做
生存左先

但我肯講如果香港一個好既廚師過去
一定好好做

佢地D野食真係麻麻

報名 炒開蛋

1000萬顧掂自己先啦
餐廳成本開支都大 無餐飲經驗好難做得起

幫得一個得一個
我都有同一想法

最憎依啲虛情假意，幫幫幫，想賺錢食女就賺錢啦，做生意個個月蝕錢你仲幫唔幫呀撚樣？

我要倫敦變美食之都

真係諗到餐廳最簡單直接
幫到最多人

紫巴需唔需要it人幫你手
想join你英國團隊

應該小啲，係外國無咁批鬥
個個離鄉背井，會無咁串

過到去如果搞得掂自己，我都會盡力幫返其他年輕人

屌...唔FF下再問下人意見嫁

問過你老婆未

真心，有咁嘅資產我都想做

英國而家簽working visa 難左，除非真係大廚/甜品之類，仲要有5年經驗，否則連資格都冇

認真問,
樓主係咪打算真係賣哂, 然後走?
如果係, 大約幾時,

真係要咁多

我睇過唔係3大城市
成本好似唔係好高

我估計500萬有找

你搵吓攬炒巴嘛
你班傻閪捐撚晒啲錢俾佢啦
快啲搵佢夾計啦

想join 下年走 諗住都係揾朋友開間cafe/Bruch
唔信無得做

你唔捐612?

食廚房佬?

傻嫁..我做生意點會想蝕
我就係睇到我有收入加幫到人先FF

做老闆 申請埋t2 sponsor
用skilled worker方法救下冇bno嘅後生

千幾萬就自己輕鬆退休算啦
英國無咩生意賺錢

我咪IT狗囉

重要係英文屎既IT狗

如果認真想做你一定要搵個信得過既大廚幫你睇
見過有好多飲食比個大廚罷工
玩到老細要親自渣鑊炒餸

你咁諗死撚硬英國正餐屎，cafe好多，計埋連鎖店你仆硬街

紫巴原來都係it狗
但你出左名財自左

今年又加利得稅了

係....
再長遠D
穩定既幾年後可以接埋坐完監既手足

FF姐

都話借錢走佬囉

真心想賣走曬
唔想收香港租過去生活

一D都唔想益香港政府

上策：開搬運公司、包埋裝床...食正依家呢水+極地客源+訓練手足體能

中策：做房主，但你預有交唔到租，但都叫幫到手足有瓦遮頭

下策：餐廳，但蝕硬

已經月捐

你想試最好由快餐開始

易轉型

同埋唔好太信人

幫人搞過幾次大野都係合作比人呃

量力而為呀紫青巴, 唔好攬晒上身
為咗幫人而特登做生意未免本末倒置, 會更易虧損

你早啲過英國站穩腳先, 再幫遲去既香港人settle已經好好, 搞乜社區建設都要夠多人先成事

開移民公司

比人雙重徵稅呀
香理 - 物業稅+差餉
英國 - 個人入息課稅

唔好有做善事心態
要當生意咁run

咁我又唔會ALL IN既
一半身家以內啦

我其實唔係全心幫人
你當一半一半或小過一半啦

你估我過去開善堂呀

傻閪得過你冇錢要做5毛
推埋老母上連登比人屌？

我都想
但未搞過生意，仲要係外地，唔敢搏

真正振夫綱咪呢啲

可能諾定咸或伯明翰
因為有朋友同屋企人係度

你唔好講咁多嘢啦
快啲去排隊影BNO張相先啦
排到五月啦

利申 支持樓主幫值得幫同有需要嘅人

respect

收唔收錢先?
收錢=人血饅頭wor

叫你去搵攬炒巴擺明係點條明路俾你行啦
一千萬喎，你有閪咩

但係一黎就開餐廳..

風險高

試左其他先比較好

咁貴

岩岩快你一步答

我唔係開善堂

LM. 想搵野做，可唔可以請我

關我撚事咩死五毛
冇BNO架我

賺到早餐錢未啊 吠大聲d啦

你計劃係邊

其實我都重係FF階段

我做緊skilled worker visa
冇bno
老細係開小公司
佢申請sponsor 牌嘅野
基本上全部我自己搞
因為我老細冇經驗

所以如果巴打真係有心開公司
請冇bno嘅人
一定會比請bno人貴
要有心理準備

希望你幫到冇bno嘅人

巴打我有差唔多諗法
但建議真係做生意，應該揾d資本開支無咁大、靈活性高既黎做，例如retail
控制左支出先諗下一步

唔好話食早餐啦你唔好追求啲咁低質嘅嘢好唔好
你仲停留喺賺唔賺到錢食早餐
做乜學人講做生意啫
乖啦排隊去影相啦

多啲有能力嘅香港人好似你咁諗就好

500萬我係預計埋
0收入1年

我都有做開生意既
一定打埋1年0收入條數
蝕曬就算

有人做緊啦，但就被班冷氣軍師話人血饅頭

其實好好呀，就好似九龍城會有d 泰國人開泰國店請返泰國人，香港人都唔討厭佢哋會幫襯！

有一千萬，我就唔去英國啦。

做人自私啲 黃嘅只係冇咁人渣

感謝你嘅好心腸
但執行時要小心
因為有好多扮黃嘅懶人同騙子

小心比人飛起做呢d要準備好多野

幫人搞過好多次太信人

一係比人食髓知味落格

一係比人玩

廚呢d自己最好落手落腳唔係...

比人飛起時難搞

因為我唔熟英國，而且我要搵工，要遷就工作，應該係倫敦比較好，但我唔會揀倫敦，不過諗緊南邊既地方，例如kent, Bristol

支持！

想係英國搞生意 十個九個都係話餐廳 仲要可以自己未做過
點解唔搞返D香港人在行既野, 例如: trading, logistics果D
係香港大把公司傾代理 平價入 係香港高價出 養起唔少家庭
加上呢D工種先係長遠可以做到退休

但要小心支共啲五毛分化撚

如果人在海外，有咩必要訓練體能

留喺度就話要操姐

都係
始終唔知當地人諗法
淨係靠香港人幫就死得

最好學左基本茶記手藝先好開

有時要靠自己

西餐飽和度高

識人搞最後都係做靠做印度餐

我個個都月收到2個拳頭嫁

除左大把錢 自私d講 應該融入外國先 穩定自己係果邊生活同工作 有能力後先搞其他

問題係以前要班人去幫手易

依兩年無過去英國好難搞

而且唔易過

用千幾萬振夫鋼

如果集到幾十人，每人計1000，有幾億去搞可以幫到好多人

雖然好ff

千另萬頂吾到幾耐

俾我好過

如果唔介意
可唔可以詳細D

由你租或買屋安定左都半年以上

半年後先決定開咩生意幫人

開中超頂死班大陸仔

屌..
去到今時今日都重分化互屌
我都費事理佢

做自己覺得岩既事

係..
學好英文
努力讀書

先有機會救大監獄既香港人

想報茶王

屌你老味掛到6月

紫青巴 支持

隨時走得 但未夠錢

我有好多親戚朋友英國搞過

最好睇定d先

裝修佢地手工一般

飲食唔易搞依家靠外賣生意既時勢睇定d先好

香港果班淨係識不斷開新鋪，又話攬炒既

同埋學下特式野先都要成年先上手

我有諗過裝修

不過要集合咁多唔同工種過去好難

一個師傅可以邊做邊教

同埋唔洗鋪面成本幾十萬內係工具貴同會唔熟手會損耗大

認真
會不會考慮做retail store, trading 呢一類
可以涵蓋多方面既人,
sales, marketing, 倉庫管理, it等等
然後你賣既商品可以揀選香港本土既
或者香港designer, 或者香港supplier 之類的
咁就連走唔到or草緊錢既香港人都造福埋
利申9up

到時去賣下日本野

如果有多d香港人搞科創企業就正
一來公司規模可以好大 又可以響朵

希望bob叔去到搞下D生意請手足

得 但自己小心啲 呢個世代做好人好難

支持 如果有能力走到都想幫襯下

其實都有諗過

連女士既化妝整指甲都諗過

不過都係覺得飲食易D同多D人

Exactly
同埋一開始可以1 man company 做住先
唔洗投資好多本金

創科蝕唔起

但一比人搞香港運同倉你就收得

去英國搞本地供貨先

而且佢唔係幾多億咁搞夠唔夠維持到都係問題

你兩地運輸成本高唔好太理想

要做既係維皮以上有無得收益都係次要

你講呢種成本效益係要靠人

咁不如擺上網賣好過洗咩咁搞

engine留名

其實我有諗過有無台灣韓國日本手足幫手
RETAIL UK
不過真係好難

同一定要大城市先有機會

check it out, relaxed requirements due to Brexit

想姐
香港教育制度/社會搞到好少呢方面人材

賣麵包蛋糕咖啡
會唔會容易生存d？

日日都有人生日

見香港d蛋糕好似靚過外國嗰d

並唔需要急於創科 (李嘉誠會RUN/FUND)

就係覺得如果搞ONLINE
最後都可能我自己同老婆搞
再只係講多1~2個人
如果我只諗自己其實可以簡單好多

我就係想自己搵夠...想分D比人

開公司 請人果D就唔多講
trading:
定期係法蘭克福, 米蘭, 上海 好多地方都會有大型展覽
果到好多supplier會show佢地既產品 (eg: 車, 燈具, 零件, 工具, 家私, 結禮用品等等 好多野會不同月份咁show)
去到你覺得邊D岩你想賣既地方(eg: 香港)用 / 岩係香港sell 就拎人地卡片, catalogue
人地肯比貨你, 又有人要你sell既貨, 中間就賺差價
logistics:
logistics就應該要好多本, 因為要有車隊, 大量人手, 比客覺得你大規模先傾得成生意

日本易台灣你唔好曬錢學好英國開好過

開間垃圾餐廳香港果d細間都要300萬港幣至少咪搞咪曬錢

話幫人搞台灣生意咪撚信昆鳩人要頂幾年先可以投資移民

而且生意係好難做

唔會

最多人都係食平餐

分開搞好d想幫就搞飲食 但唔好一黎就餐廳

加油 一定撐你

非常支持 快D去 我同d黑人朋友想去 幫襯

十個香港人九個自私
幫完都唔會多謝你

買咗樓自住先
淨低嘅先拎嚟做生意

咬手打門龍比咁哥渣似好心小

過去開間GOGOvan 果d 等過去嘅可以上台走call 有d野做

紫青巴
Respect

仲會起飛腳

突然轉工

我請難民渣

算啦 你幫咗有Bno 嘅手足先啦
太多人要幫 你點幫得哂
知巴打你一心想幫香港人
但係唔好太chur

去度生左根先都未遲

好人一世平安

好人一生平安

有料

It不如諗下搞物流

想知你合唔合資格申請加拿大3年open work permit?

巴打 做生意一向要計劃, 做research
真係咁易, 我一早開舖啦

今次撐你

做IT high tech 嘅可以研究start up 嗰堆visa

不如試下模仿about Thai經營模式 不過喺英國做

網上搞又容易控制成本

有屋企人已經過左去但喺未搵到野做 如果我有能力 都想幫下佢

FFing姐

睇下周圍既人有咩意見

阿布泰老細

其實可唔可以拎阿布泰去英國

請坐過監嘅 仲可以出少啲人工

黑工

推

欣賞你想幫手足嘅心
但我覺得你第一步先落咗地同屋企人安頓咗
再親身感受下當地可以做啲乜
在香港諗到再多都無用, 過去先啦

專科個堆就冇咩問題喇
最慘喺乞食科、屋企冇錢同冇Bno嘅手足

支持呀

working visa 最好只比以下嘅人:
1) 本身有手藝, 有技能幫到公司
2) 因為政治， 抗爭坐監出嚟
３) 香港嚟嘅 asylum seeker

同埋廣告講明唔係開善堂， 要賺錢， 係辛苦工

求關照 想用BNO過去但又驚搵唔到工

租樓出去起碼收按金
冇錢比咪趕佢走

台灣桃園都有間暗然銷魂飯

心明資本主義
要可持續發展 幫人 人情都離唔開錢財
但好多人唔係咁諗

所以真係幫人 就唔好話自己幫人
如果唔係 你好出力幫 但只要你有少少錢賺到
都話你人血饅頭

相反你打正旗號做生意 係賺錢
你只係出少少力幫 賺少啲啲 做些少支援工作
人地都無「大條道理」話你

開工廠唔好？唔好做埋啲低端產業，飲飲食食唔應該成主流產業

工廠成本貴，冇競爭力

然後比人唱你偽黃
手足冇錢比租 你就趕人走，訓街

真，明言中港之別

其實online都唔係兩個人就輕鬆做到
你淨係負責采購 搵貨源 傾合作 整合約 已經要一段時間
再加上你肉身去咗英國
同香港人有時差等等 又想驗證黃藍 唔係面對面傾又用多咗時間
之後做product research 邊啲好賣 邊啲英國有市場 入邊啲貨 入幾多 又係時間
list上網站又係一堆data entry
之後仲要有account manager keep住跟蹤翻不同既supplier 做價格 供貨 等各方面調整
set up好曬仲要有人做各種宣傳 合作 甚至B2B供貨比其他英國公司
之後要有customer service
要有人做倉 出貨 點貨 收貨 處理退貨
收錢要有人對數
請人又要篩選 面試
如果有實體
辦公室仲有一堆雜務 交租金 office補給

麵包/三文治唔平咩？

外國人、亞洲人都會食？

我就唔care 有錢比就可以住 冇就躝
租樓睇政見就好on9

正打算咁做
依家同幾個購友計劃緊

可唔可以詳細D
一齊研究下

如果你係用bno visa
未settle前冇得攞license做T2 employer
即係只可以提供職位比現有bno visa人士
幫唔到冇辦法用bno visa嘅人

依家唔知BNO visa做生意有咩要求
報稅果d立立雜雜
依家睇緊有無人有例子要點搞

過到去穩定左再睇睇環境適唔適合做餐飲免得其他人過到去又做唔掂，變咗好心做壞事

SURE一定會

家下都係FF階段

而且我開POST

分分鐘有個廚房手足有仔有女
有小小錢

重好 大家合資一條船
開一間起碼請到5~10個香港人

曬氣，結果都係一樣
人都係偽善同自私

真心定吹水
我想報仇好耐

我完全可以幫手
但要真正係做正經野嘅人
而家啲人完全搞破壞
啲資金來自對家
所以不斷口叫香港人幫自己人但你去到佢地果度
就會發現不斷玩小動作不斷搵野搞亂局
做野果班人又成個團隊咁去玩野
完全唔係打算做生意或搵食
如果妳係堅做以真正正常香港人對飲食嘅要求
其實肯定會成功
但唔可以用香港果套搵食規則去玩
因為海味舖貨客同買賣海鮮嘅人操控左市場好大部份
而呢啲野對其他地方真係係冇乜太大效用
人地有自己玩法囉

做過幾年飲食，水吧樓面part time,宜家係工程狗，睇吓幫唔到你手，有BNO

呢個post有大量五毛 證明我們做對了

佢地唔想人走麻
緊係啦

你見個個文妓同大公
日日每日一篇講移民幾慘

我都由高登跟到呢度
咁多年都未振夫綱

咁你開波應該咁講：

真心想做
因為想賺更加多15/16既香港人既錢

好似台仔咁件衫要印 we are not from China

低調D搞就唔怕

唔准你咁講

支持，希望樓豬可以優先幫真手足，祝樓豬大展鴻圖，生意興窿

撐你紫青巴!

好支持，不過要認真 d做多 d準備，sustainable係前提。。keep 住 run 到 先可以幫到人。

求簽
想離開香港
做牛做馬都無所謂

加油 以前好多人都係咁

Bno visa仲請咩本地人

咁做乜都會有呢個風險
尤其是係喺而家咁嘅環境做其實都屬於係對抗中共嘅嘢
保護傘都俾人淋雞屎
預計咗同承受到呢啲風險就應該做

英國搞BNO餐廳，多人合組股東制

紫青巴本身有冇做生意

如果我有錢，一定係外國買幅地比香港人重新開始

希望你真心，真係去做。加入 FB 英國圍爐取暖，和理看天下。盡快實現計劃。

應該及必須走

其實廣果話學中文UK 少
可以諗諗

我想做你未來女婿

無bno 好想走

有呀....公司仔

依d就ff過頭

紫青巴
真係高登就睇緊你
有心就好
再睇下點實行
支持

97後？

如果我一心諗自己
我唔會賣樓收下租好過
不過未夠40歲唔想做收租廢人

想試下挑戰救多d香港人
再係外面救多d大監獄既人

我明白可能唔到我依一代成功

ff下姐

唔問行業咁敏感，有冇機會做到國際生意
係外地慢慢開到remote office
之後先shift 哂過走
但要睇size

唔係 但R
老母一歲先帶我黎香港
邊度都移唔到
又無錢

上網見有好多現成生意buy business, 連鋪連約連架生個隻，比較適合資金較少既，如餐館外賣店等應可頂到上手個牌繼續經營

如果可以，做生產鏈源頭最好，支共都係咁樣滲透全世界

應該得
睇地獄廚房
英國食開屎咁

咁惟有搵人結婚
最簡單

唔好打正「黃」黎做生意，鋪黃捐錢、文宣，乜都好，但唔好用「黃」黎賺錢、告急、要黃絲捐錢同幫襯、打同路人牌牟利

認真...可惜我冇

如果你真係有與趣 我有個諗法 有冇方法聯絡

多謝關心
明白既
風險好多
不過唔想做廢佬等退休等死

想做個有意義既人

pm內容得唔得

唔熟唔做，咪亂嚟

態度完全正確

問咗老婆未？

冇經驗咪做到有經驗
有經驗之後咪可以做Consulting
香港人執生不嬲勁

做業主 平租比手足
有個固定地址 已經幫到好多

真心有能力既真係去做
好過留係香港燒錢比港共同法庭

千幾萬咁少就算啦屋買多兩間都用哂

乜連登可以pm

人地而家就係玩唔比你聚集
逐一擊破點對點攻擊喎你仲建議配合對方

明係膠

我意思係想有個目標

唔係就咁係香港收租
係英國做廢人

其實重係吹水階段

落實後你都可能唔知我做緊

我唔係串嘴

真心多謝巴打關心
明白槍打出頭鳥

路遙知馬力

紫青巴好RICH

首先香港人去到要幫返香港人先

有時ff 下就會成事

希望啦

不過都想聽下不同意見

你唔諗
唔拋個題目出嚟又點會知有人同你諗緊相同嘅野呢
加油

我可以送外賣

只要唔開Chinese restaurant 或 Chinese supermarket 一定支持。

無問題
我開po就係想有唔同人意見

有人屌醒屌下
先減少撞板

幫都唔好打正黃旗
有班人就係麻L煩
係要你光合作用咁來幫手

其實所有同港人有關ge生意都可以諗諗
例如中文版ge英國新聞報紙，可能有d港人過到去唔係咁識睇英文報紙，需要出份中文版

支持

希望更多人加入

拎咗老婆批准未？

開始緊

有pm呀

紫青巴有冇做trading?

無

不過真係見好多人建議做trading
零售

始終要做自己熟既野
唔熟做生意真係一炮過燒哂都得
寧願巴打你發左達先幫人, 都唔想你一齊PK

今鋪我撐你

請我

諗起香港啲茶餐廳污糟情況就嘔心

最核突就係有塊 濕咗個麻包袋 擺廚房同廁所門口嗰度

以前喺香港 一年得幾次出街食飯

支持 可惜我冇bno

紫青爸去邊個城市？

咁我老了
高登pm我就識
連登唔識

不過我個諗法都係trading 咁岩我手上有貨源 有買家
係兩邊都唔肯運貨 邊個肯運叫做食到一水咁

而家人手小
但方法比以前多的是
工作亦比以前輕鬆得多
而家就算香港都係傾向用小人手
做高額生意同高生產力
如果按照以前果套多人手
大量工作去做小量生產
根本冇可能做得到
根本無可能行得通囉

做任何野都易
但做一個有華人背景嘅香港人好難

做餐廳唔只出品質素
個流程其實最重要
香港都有好多識呢方面嘅人
但笨柒都唔小
自己睇運

其實而家係比較好時候
因為香港識做野嘅藍人或公司正在比人吹雞留港嘅時候
佢地呢班人係最識做香港人生意同懂得香港人嘅人
如果同佢地同時間同出發點咁競爭
一定冇著數
而家可以唔理啲資深嘅人
亦唔理佢地黃藍問題
先入去行先摸門路其實應該係比較有優勢

做左先吹啦.

佢要吹咪吹囉，網上唔係吹水係做咩？

千幾萬唔多
你係香港有冇搞生意先
香港都冇搞得成既話
去英國搞就仲難成

MARCO 狗

建議左佢唔好同人合作

會好煩

你開檔搞港超 或 係英國整自家港人品牌既日常用品重好（類似百佳優之選）

有樣野想屌出聲好耐 人地英國人賣香港野都係貴少少（運費） 但班仆街中超港超 賣香港野真係當人水魚咁劏

有門路低價入貨香港品牌產品（支那產品我唔想掂）

咩類型
巴打你自己run緊？

小心 英國出入口貨品好q煩

我會建議去搵啲已經有相關買賣公司 合顆或做加盟店 用佢地本身有文件批文優勢 先做得起

一講錢好易被陷害+ 黃店掛鉤， 只係做間有良心只請香港人嘅店算喇～ 一家好多人會攻擊 唔好擺上心就好了

多謝紫巴

Tg佢咪得

仲要接受香港人嘅閪態度工作 應該有時會幾心灰意冷

冇追post冇留意佢tg
我係呢期先口痕上返連登9UP

咁你咪留tg畀佢搵你 咁簡單都⋯⋯⋯⋯ 好難諗你有咩 貢獻

我都有呢個諗法
不過冇呢個經驗同資金

6個ac全部有用途唔想打出來姐
我幫你講埋啦「咁你去出多張卡囉 好難想像你有咩貢獻」
不過我冇乜所謂 反正我真係冇

支持樓主
咁多人走一定有好多香港人生意值得做

係咪有巴打搖旗？一吹雞即到講堅，渣車送貨清潔都無問題

有錢真好

呢層真呀 搞香港超市有得諗

生意好易燒到無錢
由細慢慢做大，先企穩左自己再幫人

其實整個集體點已經解決到

集運點

你係咪出最低工資請人先

TLDR

其實有無 d 比較唔多人做，勞力密集既工種可以比 d 有急需既手足做住先？

例如清潔，三行，掃街之類？
人工唔需要高，始終如果到埗一段時間咁唔好彩都未搵到野做，個人會變得好頹。

又或者搞間庇護工場式既小型作業仔，入堆 TB 貨(當然香港貨更好)，打下 local 既分銷市場？

香港黃店聯乘？
英國黃金電腦商場？（外國人點都要買電腦嘢掛，抄黃金個 model 擺落外國可唔可行？）

有冇可能開間清潔 contractor, 接商場，住宅 job 掃地消毒？
庇護工場都聽落幾好

將來有幾十萬人移左過去
都叫有香港十八區當中一區嘅人口

完全有得諗

一係賣小食先
試下個環境先，做掂左可以開分店

不過做小食都唔易，要多款式

你知唔知英國最低工資係幾多

用最低工資請手足 比佢地只係窮等人家既生活 咁點對得住手足

人渣狗fans係咁上下

你問吓佢地可能有合作機會 幫佢地離開香港都好

打左成粒鐘whatif好似得我一個golden goal緊咁

回錯

巴打潛咗水？

如果加拿大多華人都話

英國好似難點

電競呢？

千幾萬開食店其實唔算好多
不過支持巴打理念

有人係TG建議開清潔公司

大家點睇

唔理你有晒定劃定乜準備都冇既走難
雖一一點唔會變就係人多好辦事
就算冇辦法提供實質支援返香港
只係多多少少提供到一個相對易融入英國既環境
咁受完鐵窗煎熬既手足都多個選擇重新做人

呢樣真
蝕本生意做一朝都唔掂
一定係要長期營運到先有用